前後已經有三個朋友叫我去d咩心靈重塑課程，我係咪要反省下

點解會識到d咁既朋友

想試下

on99 整容好撚過啦，d 唔撚入流既神棍理論 左抄右抄

去過？

＿|￣|